我都唔知講咩好

同大家講聲對唔住先
我本身唔係好識表達自己 講嘢唔叻

同佢喺同一個地方做嘢
幾乎每日都番工會見到
呢幾個月行得埋到我同佢嘅屋企人都知對方嘅存在
除非佢係真傻啦
連身邊嘅共同朋友都睇得出我同佢有嘢
我唔信你自己睇唔出囉
次次見到面都扮冇嘢咁
成日欲言又止咁真係係dllm

明知冇結果
同唔同佢講鐘意佢好
去馬啦 支持你
不了不了 會冇fd做

去馬啦
唔講就冇機會
講左仲有2份1機會
既然佢都好似對你有野咁 仲唔講等幾時

但佢幾個月前同幾個月後嘅態度唔同咗了
是咪可以收皮？

試下傾傾下計講d 曖昧既說話試下佢反應？
如果佢唔介意既話 都好有機會
打鐵襯熱 試下佢 覺得有機會就講啦 唔好等太耐

講咩好
4個月了

你地e家仲有冇傾開計 ？
諗d話題黎講下 等大家有返熱情先

好似見到我自己咁

幸福係自己手入面
要去爭取 唔好俾佢流走呀
感覺岩既時間就去馬啦
唔好走左先後知後覺

唔好表白，約佢出去飲杯嘢
交換電話，日日whatsapp

之後打蛇隨棍上啦，祝巴打好運

我主動過但佢依家連story 都唔肯睇我

但係仲有冇聯絡先 有既就做多d主動講野個個

做運動時會見
一個禮拜會見2-3次 但每次都唔會講到野

冇佢電話wts?
點解唔會講到野 買支水請佢飲 打開下話題呢

冇我試過開口笑佢
一句就俾佢end topic

第一野就笑人 會唔會方法用錯
扮下關心佢
走過去扮下野 琴日唔見你黎做運動既

淨係有係ig關心過 現實完全唔敢出聲關心
我都覺得自己好廢

Ig傾下計先 ？熟絡下之後就請佢飲野 傾下計

試過傾啦佢淨係做過一次主動 其餘都係我搵佢
搵到心淡

如果肯傾就係個好開始 可能未搵到共同話題佢先冇咁主動呢
試下每一日起身講早晨。之後搵d無聊野講下 訓教前講晚安
其實會差好遠 等佢習慣左有人朝早會搵佢 夜晚又會搵佢既感覺

但佢由日日睇到 依家story都唔睇我
面皮太薄 唔敢再主動了

如果係想識人既 鼓起勇氣 起身個陣同佢講聲 早晨呀 今日你會唔會又去做運動呀 個d之類啦
講一句 可能又有返計傾呢 精神d

好 搵機會再問

加油 面皮係需要訓練出黎架 越厚就對自己有著數

當初我好大膽地問過幾次 佢有主動搵返我一次
然後就冇然後了

係就食住上 繼續主動搵佢
反正都主動過 又有咩所謂
傾多兩傾 就同佢傾 見你個個星期都咁勤力做運動 下次見到你就買支野飲請你飲

有啊 但每次對住佢都好緊張 唔知講咩好

我係絲

E種又緊張又怕羞 同埋心動既感覺真係好正
自然少少 傾下日常野 ？ 如果真係太緊張 有冇佢wts
冇就大膽問一次佢拎
有就係wts傾 同佢分享每日發生有趣既事
做d咩都同佢講聲 有咩想做都講
咩都拎出黎傾
朝早講早晨。夜晚講晚安
總知要佢習慣你既存在。到時就會變左佢主動架啦

佢成日都已讀不回我
早晨晚安有講啊 但佢冇反應

咁仲簡單啦，求其作個理由話有咩想食、有咩嘢想睇/買去約佢出嚟。

先暗示，個男仔唔明嘅話，再講白啲。

真係羨慕有女仔倒追嘅男仔

持續咗幾多日？
主動進攻頂盡兩個禮拜，兩個禮拜佢都係咁嘅就next 得

我有作個理由啊 然而佢已讀不回 好似想避開我咁

唉 兩個禮拜差唔多喇

咁next啦
暗示明示都做過，仲唔去馬得兩個理由。

一係佢遲鈍；
一係佢對你冇興、性趣

咁講真 咁可能佢自己有中意既人 又或者根本唔想拍拖住
你講早晨 仲有冇講其實野先 例如早晨 食早餐未呀你 咁樣輕鬆少少
如果佢都係唔覆就算啦 平常心啦
到時搵過個肯主動關心你既人啦

多d出去夢遊 今晚去拖下手仔 可能有艷遇呢

我會安慰自己我唔係佢鐘意嗰type

加油 絲打 都做過主動都好唔錯架啦
係佢錯過左你姐
收拾心情 好快好遇到個更好既

試過兩次茫茫人海既遊行/集會都撞到佢

每次想放棄佢嘅時候佢又會用唔同方式出現番

咁有緣份 咁見唔見到佢同咩人一齊遊行 有冇女仔
如果冇有冇得下次約埋一齊去遊行

男仔

Same

幻得幻失係最辛苦 個陣感覺
保持一下平常心 睇開d 可能當你放開少少既時候 會變成係佢主動呢

咁呀 主動下約佢一齊遊行呢 等大家多d時間對住大家 又有共同目標

唔知點問佢拎電話 好古怪

唔係有ig做聯絡方法咩 問下佢有冇興趣一齊出去夢遊
如果咪話 係呢 我仲未有你電話

下次試下先

冇用㗎 試過我唔搵佢佢又真係唔搵我

試完記得返上黎講成唔成功